---
title: Dag 14
date: 2018-05-23
---

Ik heb nog even insight cards gemaakt van de creatieve sessie die ik had voorgezit. Voor de expo wilden we de stijl door verwerken in een flyer, en nog een poster. Ik ben hiermee aan de slag gegaan. Het moest natuurlijk een eyecatcher worden. Het team heeft meegekeken en waren het eens met de posters. Ook ben ik begonnen met het maken van het testplan voor volgende week als we gaan testen.